今日我地唔睇女，睇下型男......

林雨申真係好撚型
唔自拍
又唔玩社交媒體
睇訪問睇得出佢而家已經唔追求D咩
真男人
非Gay都覺得佢型

古裝好似林峰 時裝就普通人一個

好有男人味

成陣大陸味 啱曬你

好撚正 嗰陣佬味

佢同張晉都有
好少大陸仔咁型

一講男人就冇人睇

gay